{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":[" "]},"docs":[{"location":"","title":"O nas","text":"<p>\u015alonzaczQA to \u015al\u0105ska inicjatywa skierowana do wszystkich zwi\u0105zanych z bran\u017c\u0105 IT, kt\u00f3rzy zainteresowani s\u0105 testowaniem, jako\u015bci\u0105 oprogramowania i wszystkimi tematami zwi\u0105zanymi z jego wytwarzaniem i zarz\u0105dzaniem. Tworzona przez pasjonat\u00f3w ze wsparciem znakomitych go\u015bci z ca\u0142ego kraju.</p> <p>Pami\u0119taj, \u017ce spotykamy si\u0119, aby w przyjaznej atmosferze porozmawia\u0107, wymieni\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniami oraz przede wszystkim, aby pozna\u0107 si\u0119 wzajemnie i przy okazji mi\u0142o sp\u0119dzi\u0107 czas. Tu nikt nikogo nie krytykuje ani nie ocenia, wi\u0119c nawet je\u015bli nie jeste\u015b do ko\u0144ca pewien/pewna, czy pasuje do reszty towarzystwa, przyjd\u017a na najbli\u017cszy meetup i przekonaj si\u0119 na w\u0142asnej sk\u00f3rze.</p>","tags":[]},{"location":"team/","title":"Zesp\u00f3\u0142","text":"","tags":[]},{"location":"team/#maciej-kusz","title":"Maciej Kusz","text":"<p>Od 15 lat jako tester z czego ponad 10 lat z automatyzacj\u0105 w Pythonie (chyba dlatego wi\u0119kszo\u015b\u0107 swoich wypowiedzi rozpoczynam do #toZale\u017cy). Na koncie m.in. testowanie frontendu, backendu, IoT/embedded oraz testy wydajno\u015bci. Przeszed\u0142em \u015bcie\u017ck\u0119 od testera manualnego po test leada, aby osi\u0105\u015b\u0107 jako specjalista od automatyzacji. Po godzinach rozwijam bloga\u00a0testerembyc.pl\u00a0oraz bibliotek\u0119 mkdocs-publisher. Wsp\u00f3\u0142organizator \u015alonzaczQA, cz\u0142onek rady programowej ConSelenium (2022-2024) oraz prelegent m.in. na TestWarez, PyConPL i kilku metupach. Prywatnie m\u0105\u017c, ojciec oraz zapalony majsterkowicz (DIY).</p>","tags":[]},{"location":"team/#damian-brzeczek","title":"Damian Brz\u0119czek","text":"<p>Pracuje w bran\u017cy od ponad 10 lat, aktualnie jako Senior Staff Engineer w StoneX. Wiceprzewodnicz\u0105cy Komisji Rewizyjnej w Stowarzyszeniu Jako\u015bci System\u00f3w Informatycznych. Certyfikowany tester i laureat TestingCup. Prelegent na r\u00f3\u017cnych konferencjach oraz wsp\u00f3\u0142organizator TestWarez. Bra\u0142 udzia\u0142 w t\u0142umaczeniach sylabus\u00f3w ISTQB TAE oraz TTA. Pasjonat programowania i test\u00f3w automatycznych. Sw\u00f3j pierwszy program napisa\u0142 b\u0119d\u0105c w gimnazjum. Zwi\u0105zany od samego pocz\u0105tku swojej kariery z j\u0119zykiem programowania C#. W wolnym czasie lubi pobiega\u0107 i zm\u0119czy\u0107 si\u0119 na si\u0142owni.</p>","tags":[]},{"location":"team/#adam-scierski","title":"Adam \u015acierski","text":"<p>Quality Manager w Siemens. Absolwent Uniwersytetu \u015al\u0105skiego na kierunku informatyka oraz Politechniki \u015al\u0105skiej na kierunku zarz\u0105dzanie projektami. Do\u015bwiadczenie zawodowe zdobywa\u0142 w firmach takich jak Asseco, Sabre Holdings czy Mentor Graphics. W testach od 2005. Dzia\u0142a na rzecz propagowania wiedzy o testowaniu oraz kultury jako\u015bci w organizacjach. Cz\u0142onek SJSI, bra\u0142 udzia\u0142 w t\u0142umaczeniach wielu materia\u0142\u00f3w ISTQB m.in. syllabus Agile Tester, Foundation Level 2018 i Technical Test Analyst 2019. Wsp\u00f3\u0142organizator \u015alonzaczQA. Cz\u0142onek Rady Programowej ConSelenium 2020. Prywatnie zakr\u0119cony tata ma\u0142ej cudownej kobietki.</p>","tags":[]},{"location":"team/#maciej-kapko","title":"Maciej Kapko","text":"<p>Maciej od 2016 roku lat jest zwi\u0105zany z bran\u017c\u0105 IT oraz tematami zapewniania jako\u015bci oprogramowania, najlepiej czuje si\u0119 przy z\u0142o\u017conych projektach.  Od 2023 roku w Soflab Technology rozwija nowy biznes, r\u00f3wnie\u017c w obszarze anonimizacji i generowania zanonimizowanych danych. Pomys\u0142odawca i organizator czterech edycji konferencji ConSelenium oraz by\u0142y szef komitetu organizacyjnego konferencji TestWarez w 2019 roku. Prywatnie Maciej to mi\u0142o\u015bnik dalekich podr\u00f3\u017cy (r\u00f3wnie\u017c z plecakiem) oraz samochodowych, snowboardingu alpejskiego, robi\u0105cy domowe przetwory. Jak sam m\u00f3wi - prowadzi roomservice z funkcj\u0105 masa\u017cu dla tr\u00f3jkolorowego kota.</p> <p>Backlinks:</p>","tags":[]},{"location":"news/witaj/","title":"Witaj","text":"<p>Chwilowo nie by\u0142o czasu, aby uzupe\u0142ni\u0107 t\u0119 sekcj\u0119, ale na pewno pojawi\u0105 si\u0119 tutaj zapowiedzi nowych wydarze\u0144 oraz podsumowania tych, kt\u00f3re ju\u017c si\u0119 odby\u0142y. Stay tun</p>","tags":[]}]}